<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="title">
        <item>Игры</item>
        <item>Жизнь</item>
        <item>Страны</item>
        <item>Города</item>
        <item>Android</item>
    </string-array>

    <integer-array name="key">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
    </integer-array>

    <string-array name="date">
        <item>1612224000000</item>
        <item>1612454400000</item>
        <item>1612814400000</item>
        <item>1613433600000</item>
        <item>1612152000000</item>
    </string-array>

    <string-array name="tags">
        <item>#игры</item>
        <item>#жизнь</item>
        <item>#страны</item>
        <item>#города</item>
        <item>#android</item>
    </string-array>

    <integer-array name="related_cards">
        <item>2</item>
        <item>4</item>
        <item>3</item>
        <item>2</item>
        <item>1</item>
    </integer-array>

    <string-array name="like">
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
    </string-array>

    <string-array name="text">
        <item>Игра — тип осмысленной непродуктивной деятельности, где мотив лежит не в её результате, а в самом процессе.</item>
        <item>Жизнь — совокупность физических и химических процессов, протекающих в организме, позволяющих осуществлять обмен веществ и его деление.</item>
        <item>Страна — территория, имеющая политические, физико-географические, культурные или исторические границы, которые могут быть как чётко определёнными и зафиксированными, так и размытыми (в таком случае нередко говорят не о границах, а о «рубежах»).</item>
        <item>Город — крупный населённый пункт, жители которого заняты, как правило, не сельским хозяйством. Имеет развитый комплекс хозяйства и экономики. Является скоплением архитектурных и инженерных сооружений, обеспечивающих жизнедеятельность постоянного и временного населения города.</item>
        <item>Android — операционная система для смартфонов, планшетов, электронных книг, цифровых проигрывателей, наручных часов, фитнес-браслетов, игровых приставок, ноутбуков, нетбуков, смартбуков, очков Google Glass, телевизоров, проекторов и других устройств (в 2015 году появилась поддержка автомобильных развлекательных систем и бытовых роботов).</item>
    </string-array>

</resources>